藍店分享 韓國牌子 Etude house，珞桐冰室

分區經理sudeki小姐公開罵人

還有分區經理angel 家住嵐山
老公係大埔開餐廳珞桐冰室

希望各位手足留意

大埔寶湖個間？
仲間唔中去食添

幾年前etude house 屯市店有條女好L 靚，而家個個重裝甲，不了

係呀，日日見佢老婆係fb罵d手足
真係忍唔住要爆出黎

要post去大埔group啦

我冇入大埔group post唔到

任何公司都有黃有藍 咁樣就藍店 又好似窄窄地喎師兄

Sudeki
屯門市廣場
旺角豉油街
元朗大馬路
荃灣荃錦中心
葵芳新都會

Angel
旺角西洋菜南街
銅鑼灣銅鑼灣地帶
尖沙咀加拿分道
鑽石山荷里活廣場
九龍灣德福
沙田廣場
上水廣場
坑口東港城
寶林新都城

佢del左fb cap唔到佢d奶共論文出黎

唔撚再買呢個牌子

又或者咁 係佢呢間舖唔係個brand
身為sales屎 唔買佢間舖 冇數 咪ok

我女朋友係到做
去到既抗爭都有去
大家裝修比員工走左先
呢個係佢地分區經理
希望佢公司出聲明炒左佢啦

罷買

有朋友做緊呢個牌子 終於比人爆左出黎

推

On9 先係香港etude house
gmarket計埋運冀都平一半

朋友話高層大部分都係藍屍黎對啲員工又唔係特別好

Sudeki 乜撚嘢名嚟
素敵 Lau

一間垃圾公司，寧願升個刷鞋仔做店長